場仗未完架 你港台分析乜撚嘢

依家講晒啲策略俾人聽
仲洗玩嘅？

畀晒全世界知啲長輩圖係特登整出嚟
咁仲呃到人？

港台你做乜撚嘢？

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

引起人關注係好 但洗唔洗咁快攞晒彩？

篤爆長輩圖 戇撚柒鳩

唉 比佢玩死

都無人睇，好似係

rthk 今次真係on99

人地不嬲係標榜中立 不偏不倚
仲有你覺得班廢老會睇rthk咩